［1Q題］點解金雞廣場今晚之後要改名？

無金蛋

改做紅雞廣場

因為金雞獨立

中呀！

聽日見！！！

Gag唔錯